大愛DEM! 力架暴打做架兩阻打刧阿婆曝光

個呀嬸拎刀捅人喎，唔係唔打柒佢下話?

What’s up nigga?

間舖佢有份或員工,就冇問題,有權殺死非法進入私人地方的人